三日兩夜 簡淑兒 陳婉衡

3日2夜[粵]

簡淑兒、陳婉衡遠赴英國北愛爾蘭細味歷史，必到貝爾法斯特地標經典郵輪紀念館，以及依據郵輪藍本建造的酒店，回味驚世傳奇。再往船艙餐廳品味下午茶，重溫電影浪漫足跡。來趟叢林探險，單聽淑兒穿梭樹林的超高分貝聲量，已感受到無限刺激！考膽量第二波的室內跳傘，無論任何天氣，都可挑戰極限！兩位吃貨出動，反轉當地市場「掃街」。二人還忽發奇想，要DIY有溫度的糖果手信。她們怎會錯過當地夜生活？手調特飲至夠Chill！

TVB

陳婉衡真係胸大遮三醜嘅人版

no body

金剛食過

陳婉衡把聲好撚柒閪鳩煩!!!

我簡

俾我整條𨶙射啲酒出黎

條女好撚正呀

樓主死全家

討論CCTVB嘅人都死全家

打

你真係唔識架喎

成人旅遊特輯. . .睇撚完根本都唔知內容係介紹乜.
只係SHOW 班女

無露

陳婉嫻完敗隔籬沙律

沙律老年聲同講野style 好低俗

老牛

梗係tvb加勁歌 再後睇77

個貝殼

有圖

隔離得金剛棒
咩都冇